發現男朋友係skout識女仔可以點做？

是咁的，小妹我昨日上左男朋友屋企訓。
之後我比佢早起身，好奇心之下開左佢電話睇。
發現佢係skout識左個女仔，
之後同佢係wechat繼續傾
但睇佢對話紀錄係今日先加，同埋對話內容好露骨 我應該點做好？

1.可以扮唔知 （如果你點都唔想分手）
2. 心平氣和咁問佢 （其實好難叫人心平氣和）

你地平時相處係點㗎？

開個 account 俾佢睇到～同佢 say "Hi"

佢好錫我，我平時都唔會管佢，check佢手機個啲，點知今次一check就中。我諗我就算同佢攤牌佢都唔會想同我分手個種。

佢拍過好多次拖？

你又開返個ac 專登比佢睇到

佢好聰明，識左一條女就加左wechat，之後del左skout。

錫你都唔代表佢唔係花心？佢係咪好多女性朋友㗎？

佢同我講話我係第4個，都曾經有過sp個啲。

佢好男性朋友比較多，佢會好捨得花時間同金錢去維持，因為我地都係自由工作，所以我地24小時都可以陪住大家。

分手

但係如果你係想搵個認真既人拍拖，就最好唔好對佢期望太高 因為可能佢以前可能同你一齊緊時候都有問過第二個sp，驚你之後又發現佢同第二啲人傾計你又會hurt多啲

雖然如果你想認定佢既話，應該問清楚，但係你係自己睇佢電話發現 所以佢都可以話番你轉頭

你地拍得耐唔耐？

點解要笑

係咪叫佢買點數卡咋

個人覺得你叫佢check check有無性病先
點解咁講 明嫁啦

俾多次機會佢 不過要問佢 然後直接喺佢面前block+del咗個contact
再有下次就分手算

利申 試過 不過個女仔無覆佢

關我地咩事

你上返黎連登識男仔咪得....

你都去Tinder俾帽你條仔帶啦

0/0
唔是咁作的